[集中討論］16:00 狗仔會討論

唔知狗仔今次有咩廢話，
但要知佢地9UP咩野，
先可以幫到民記反駁！

快過麗瑤留名

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

如果實行左緊急法，
狗仔就會大搜捕，
趁而家有得質問，
記者一定要上火D問佢地！

無人睇?

開始POPO吠

死mc收皮啦

死mc d態度西撚到

深水埗有示威者用雷射槍
黃大仙有人圍住黃大仙中心嘅CS

無故包圍? 好笑

又想分化"普通市民"同"示威者"

有你班狗咪唔和平囉屌你老母

又話無故包圍，以為我地真係好得閒？

又分化同老屈

又話「騎劫」想玩分化

磚頭扔你咪便宜左你囉

又分化

槍？

你班狗睇清楚沙田凱旋歡迎前線回歸, 證明冇騎劫呢回事, 然後你班狗睇下各區都屌鳩你, 一見你班狗就驚
你班狗點睇??

弓箭?

即係叫大家針對返警方

邊間報館遇襲?

想分化埋記者同示威者

又有影得好靚嘅相
01會唔會追問版權問題

究竟記者幾時會識杯葛記者會

提咗堂

個女仔好似係長沙灣道被補喎,. 同埋著裙

一定要問被捕者當時帶D咩

agger 其實出唔出席都冇所謂

又暴動。。

agger

唔會杯，
有記者反問，D人先會知D狗講野有矛盾
無記者問，就真係佢地講D咩，D廢老中立就信幾多

不誠實使用電腦?

Mon po

其實真係有兩野係掉中左記者，有單係德福出面，所以真係小心d

點解會跌子彈?

ER ER SIR澄清PPRB 無發SMS 問市民有無出席示威活動

你班MON PO 狗 返工上連登

交新屋嶺cctv出黎啦dllm

係，一問就errrrrrrr

話新屋嶺你班狗打人
你就講點解帶去新屋嶺

有隻狗跌過槍，唔知係咪跌埋粒子彈出黎

啲記者問完後完全係比警犬自由發揮再美化自己既仆街行為，但記者又唔會發火狙擊班狗

點解可以跌一發子彈咁得意

點解？

尋晚SSP喎.
SSP有跌槍?

唔係想知點解要去新屋嶺
而係想知點解響新屋嶺打人呀！！！！

俾人打完問人有冇需要睇醫生

其實係咪之前警察用落案資料呃閪屌嘅翻版

姐係李狗講大話?

「整到」

新屋嶺就係唔想你見律師 唔俾你聯絡
律師係荒山野嶺等足12個鐘都唔俾見
我屌你老母臭閪呀er sir
之前我記得雨傘係捉去黃竹坑

差佬都dum過催淚彈落記者到，
612直頭射到昏迷，
佢又唔提

你點解會期待佢答真正原因
等睇記者QA啦
我等睇精華

大話連篇

係啦sir

次撚次都避而不談 又話好嚴重嘅指控

我覺得政府有向傳媒施壓，
唔比D有火嘅記者出席，
應該話要入去就唔可以再打斷 ETC

利申： 9估

由狗決定傷勢輕重?

邊度打都係打，喺醫院都敢打，喺你哋狗屋唔會打？屌你老母

之前深水埗TG 都射中大公報記者
即刻暈撚左

記者會擺明分散社會注意力

唔好比人帶風向

繼續推行動post

光復香港 時代革命

不推文回復

冇投訴=冇打人

反駁? 即時比哂料乜都冇提過

屌佢老母 繼續講大話啦

屌你你話係就係
傷勢拘捕造成
鬼冇搧動同暴力
捉到鬼就話去返工

個post咁少人睇都mon到

有冇講強姦

屌你老母咁律師係出面企左幾個鐘？

屌你老母啦死黑警

連話會調查都唔肯講
滿口大話

其實要夠厚面皮mark大眼講大話都唔係一件簡單嘅事

咪撚再理佢地講咩啦，反正咩都唔會答

你話係就係 你話冇就冇

冇投訴就唔查，唔查就冇違法冇酷刑

屌你老味 串77

食屎中風狗

新屋嶺冇打人，但係醫院打人嘛
之前個老人家已經影曬

冷處理佢地前部分既發言

無cctv = 無打

吹呀？

係直頭唔撚俾入去個集中營範圍
隔住係閘出面 唔撚理鳩你

房間得幾間 係喇

幾時先會杯葛狗招呀, 講廢話

唔介意定焗住唔介意?

明明話新屋個邊大 但得幾間房見律師？？？？

頭先又話地方大
而家又話無房
屌你老母閪咩

你話係就係？
證據呢？

呢個差婆好撚肥

乜野滿晒，根本就冇拉過人入地區警署

可能有個部門專睇連登同TG

唔好屌住 搵d問題值得俾記者問仲好

嘩個死肥婆邊撚個嚟

又話好大，又話冇位，想點架

地方有限 咁點解仲要送入去

做咩有個師奶響度講野

尊嚴?HAHAHAHAHAHAHA
屌你老母

明知得咁少房 犯就卅幾個 你都要去新屋嶺 咁都講得通？

其實律師醫生都可以炒哂佢 搵狗做就得 呢兩個月已經變到咩人咩範疇都唔夠佢專業

突破盲點

咁當區警署都係得幾間房啦，新屋嶺又係得幾間房，咁點解要送去？

即係承認除衫侮辱人

交出黎啦屌
落口供實有cctv

政策還政策
執行還執行

呢個女警好似講talk咁

搵個女人出黎講唔會令件事冇咁錯留左幾日醫除咩衫啊屌你

屌你老母 之前個女仔搜身又話無標準
而家又數返出嚟

上次呂小姐做錯乜撚野要用到3c級搜查呀屌你老母

好似街市買餸啲師奶咁一啲都唔似Madam

嬲撚到我仆街

講呢啲有鬼用咩，你有跟住之間做先得㗎！
而家你係冇丫嘛！

之前個女仔有咩理據?

吊,擺明有啦...
暴力跟本無可能要求脫去內衣/外衣
講咁多做乜7,咪即係此地無銀

記者 可唔可以問下
點用明明話新屋既位置大先放示威者過去
但點解得幾間房黎見律師？

冷處理班狗啦
佢話係咪係囉屌

上一次大庭廣眾下
夠叫個巴打脫去上衣搜身啦
入得去新屋嶺. 無法想像

賊眉賊眼

但係出面有人裝實呢

個女仔做錯啲乜俾你地用最高級別搜身？

講程序有撚用咩，你哋都唔會跟
實際情況完全唔同

當區又係得幾間房，新屋嶺又係得幾間房，咁點解要送去？

警狗監督警狗 笑撚死人呀？

佢會答你
臭格同會面室係兩樣嘢

你讀守則有閪用咩, 你冇做丫嘛

講咁多SOP
咁即係個女仔指控全部都真係犯晒SOP啦

仆你個街我有冇聽錯？

「最少一名同性別」？
即係可以有異性？

裝唔到 會特登捉到後生肉嫩既女義士返黎？ 仲要直播親都係呢啲女
信你至奇

咪重複啱啱嗰堆準則讀多次你聽
聽左幾次記者會我都識佢啲答法

唔好問呢啲啦，好易比佢哋過骨

其他國家?
大陸呀 ?

個啊姨好撚煩

點解呂小姐冇著衫嘅情況下你d狗乸要特登開門俾狗公睇撚哂呀屌你老母臭閪

講緊笑話?

個女警同我讀指引，浪費時間

係啦,講黎做乜7

委任證都無出,警例都未守過,仲講咁多7

問題list：
1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

又話新屋嶺多位又話唔夠房？唔夠房你送咁遠？

quote繼續加

用筆整大脾又點解釋？

而家佢話冇投訴,所以當冇事
屌你投訴有撚用咩

仲話投訴課公平公正

開門時應該著返衫 不過透過隻窗應該睇得幾清楚

你冇，我都聽到

係到玩文字遊戲囉

本身應該係代表最少一個警員 而且係同性別
不過依家就唔知啦

到底呂小姐做左咩要去到除曬內衣褲黎檢查？

又火滾了, 點解可以咁無恥, 咁易煸動人情緒

投訴警察課

屌你老母

屌 唔撚認

咁都話唔係

屌你老母點講都得啦記事冊

無NUMBER點COMPLAIN?
有單COMPLAIN. 等咗2年先有回覆呀

唔撚認

屌你老母啦

又講大話

你班仆街講野仲想有人信?

屌乜撚啊 自願除衫啊痴撚線？

記你老母冊呀
食屎狗 食屎狗食屎狗食屎狗

好嘢 ,咁都可以唔認

推！！請記者問一問！

你話唔係就唔係?

唔認咁撚仆街

遮係警察私刑啦？

你落薄講咩撚都得架啦

記事冊寫咩同事實一定MATCH?

記事冊你地班狗狗唔肯出委任證又有冇落簿呀

屌你老母，講大話

警察講就係真？受害人就係吹？我屌你老母？淨係聽狗講就得？

屌 你講啲野依家仲有冇人信

屌你二次傷害

屌你老母啦 佢寫咩你就話咩啦

做犯例野會唔會咁豬寫落簿呀 ON9

叫佢公開閉路電視片段

即係講大話

公開CCTV

即係狗已經改好條 cctv 片唔認

exactly...

下你哋有前科架喎點信你地呀

仲想有人信你地???

班狗亂改紀錄都得架啦
依家仲要話受害人屈9你 冇撚野呀？

你鳩寫我就要信？

記事冊有無逐字紀錄每個警員每句句字?

你地都無講過醫院有打老人家 咪又係放cctv出黎揭發左

你又知邊個女事主?

你講哂啦 我地都無得睇cctv
同埋記事簿任佢寫嫁姐

真係力保阿榮

一定有條假野ready

冇十幾名男警，得十名

唔認數喎！
用筆指同拍 仲會寫落簿仔？
即係想講成件事係虛構？

我唔會信你班狗

笑死信隻狗寫既MEMO當真？

On 撚9 你犯法會唔會自己落薄呀屌你

你剩係睇嗰本嘢，佢話乜你就信乜，你又唔喺現場你點知呀？講真我就真係唔信囉，由其宜家呢個信任度

即係承認女女女

DLLM 又無閉路你地又自己人唱雙簧 你講嘢呀?
上次呀伯單嘢唔係有閉路佢地都唔會畀人發現啦

點撚樣拎證據呀？屌你老母臭閪

莊與值日官陸天成承認於7時25分有進入正式羈留倉，派發早餐順便巡邏；至於紀錄冊上顯示8時正的巡邏紀錄，莊則指自己當時正升旗，沒有巡邏，同時否認有填寫紀錄冊，亦拒絕回答誰替他填寫。

郭則承認自己因肚痛而沒有按時巡邏，但否認自己有填寫紀錄冊，不知冊上8時40分和9時05分的紀錄是誰替他寫；至於值日官陸天成則指他當日工作繁忙，以及頭痛，所以沒有按時巡邏，他亦否認有填紀錄冊。

LAN線被自殺事件

推!!!

不失實

嘩 屌你老母啦

旺角警署強姦女報案人

本簿你地自己寫，就係事實？
公開CCTV

滿口謊言

係 直接承認

睇文字版都想掉電話

每次話投訴警察課會公平公正咁處理真係難聽過粗口

所以做過你一定會寫低
咁誠實？

岩呀....咁多個,佢地又會知邊個?
即係知道邊個做過呢D事啦

成撚日叫人拎證據
不如你自己拎番證據 證明你無做過
屌你老母由條死八婆口中講出黎仲撚嬲

D狗講得咁口響?
你地唔用私刑就唔係警察啦

講到羅生門咁既話就拎條CCTV 片出黎啦

戚家冚家剷啊

嬲撚到仆街

我一定會用完私刑之後寫底我用咗私刑

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

邊有狗會認自己錯嫁 你地射傷人隻眼咪又死都唔認
仲有人會信咩？？？

跌槍
的士圓盾
向天開槍有冇打中任何野

俾警察強姦 叫人俾證據警察

屌你老母啦講經?

記者問下：

1. 有幾多被捕女示威者進行第3類搜身
2. 警察唔認有除哂，如果女事主繼續反駁，程序會係點？

你話無咪無囉
是但啦，平時澄清就有片有相
依家呢單呢

我諗你哋班仆街狗仔狗女返學應該好撚悲慘

靠POPO紀錄?
你醫院個兩隻狗有冇紀錄自己打人呀,你都ON撚9

ON9到此地無銀, 以為應咗就好叻咩

記者比d 火唔該

戚家冚家剷

又真喎 女事主都無開過名又無出樣 可能啲狗索到陣味認到

in 黃大仙

乜撚都你講哂屌你老母

English

十年前咪有警署強姦案

叫人點信你

即係可以有個同性名義上既監測住個異性
扮晒野叫個男既啲眼神唔好咁鹹濕

八婆講大話
一係房入邊有CCTV
一係佢記事本係萬能

仲有點解佢咁快講到侵犯指控係失實
係咪所有指控警隊嘅野唔撚駛查就直接話失實
好似北區醫院咁要證據確鑿先會認

點解講英文，地名又轉返廣東話

黃大仙

佢講明冇十幾個即係一定有人喺出面等啦
記者唔該晒

POPO大撚曬
我話係咁就係咁

唔撚好以為搵個女人出黎講就溫和D啦屌你老母

佢冇記錄唔代表冇做?
人係你場地又係你
你講咩都得

咁你播番走廊CCTV還你清白囉 得把口話個女仔老屈你地？

記事簿你鐘意寫咩都得，
CCTV都係得你睇到，
你要澄清，就公開CCTV！打格仔！
仲要女警講呢D，有無諗過有二次傷害！

就係因為而家信任度太低！你哋講乜嘢我哋都唔信！
所以先至要成立獨立調查委員會呀！！仆街！！明唔明呀！！！！！！！

推比記者問

即係有女警幫手除衫
就可以有男觀眾

如果係嘅事實話，警方仲唔主動攞cctv出嚟，依家冇

聽到女警果句唔係好明

根據當日警員本記事本, 並無發生女事主提及的搜身程序

個犯真係會係本野到寫我犯左法??

弱智閪嚟
以為咁樣可以過關

謝sir英文幾好

咁仆街d 問佢女事主依家係屈 有冇考慮告返佢囉

戚夏瑜
你同為女人 講得出番咁嘅說話

屌你老母他朝君體也相同

咁事主有講狗number 要查一定查到嘅

CCTV +至少一名同性別警察!?

姐係有男警啦!!

姐係暗認左呂小姐單野係真啦.

班狗拉人又要人比證據證明自己無犯事
而家班狗比人指控又要人比證據證明佢地有做
乜撚都佢講曬
有冇證據都好，而家我信佢地強姦左被捕人了

好撚嬲呀屌你老母 仲叫人拎證據 根本d狗玩撚哂

警署都發生過強姦案，點證明你講嘅程序、指引係絕對有效，絕對冇問題

屌 做完實會寫低 我有做過啦

唔明點解地方名要講廣東話

記者唔該呢條緊要啦呢條

好7 真係

你本垃圾簿仔會寫對自己不利既野咩？
擺明你班狗做完都唔認，仲要屈個女仔中傷你

問清楚係有定冇, 有幾多個唔該

in (WTS Chinese lay ah )

又話冇要求脫去全部內衣
但又話考慮過後唔洗佢張開腿跳

唔脫咁做咩諗跳唔跳
根本自相矛盾

佢而家取態係女事主作故仔

咁鍾意播片 不如拎cctv出嚟播

咁多隻狗入面相比叫聽得順耳啲嘅一個

好過河童蛇

屌你老母你搞鳩我地D香港仔女

之後叫我地唔好搞你地D屋企人仔女?食撚懞你

班友個腦真係載屎
會唔會有人喺本記事簿寫自己做咗咩唔合程序嘅嘢呀

一定係, 警察咁誠實一定會咁做

就快開學了

倒番轉, 佢本簿無寫佢無做, 係咪者係呢班強姦犯咩都做哂

已經放棄, 唔想聽 大話連編

點拆，搜身呢單野，狗方講到咁理直氣壯，無知市民會信晒，就會反過來俾壓力示威者，我地要有個果斷講法，例如：要求狗方公開CCTV片段？

有狗number要搵有幾難

佢話唔係係新屋整傷, 係被捕個時造成,
咁姐係你拉人個時使用非必要武力啦, 屌你老母骨拆喎

唔會係我仆街仆到骨拆啦下馬

公開cctv囉 驚啊？

唔係好撚鐘意播片既咩
呢啲唔見你播片

就算公開都一定係剪接過或者假，根本冇人會信佢哋

人地有報警員number...

睇佢個樣就知佢安全啦

呢單有冇拎cctv?

即刻開返個記者會反駁佢啦

尋日隻芝娃娃

推，現場記者請要求

唔認有叫事主除內衣褲
唔認過程長達 15分鐘
唔認事後有十幾個狗警響門口

佢講冇10幾個警犬係門口等候
唔代表冇警犬係門口等候 只係冇10幾隻咁多

佢話唔係係新屋整傷, 係被捕個時造成,
咁姐係你拉人個時使用非必要武力啦, 屌你老母骨折喎

唔會係我仆街仆到骨折啦下馬

咁多野講，公開cctv呀笨

安全避孕樣

有無解釋過點解上次有個大隻巴打要佢脫去上衣,
當眾搜身搜袋?

公開cctv 啦 唔撚係淆底下MA

係喎...之前個女事主講過個number出黎

共開cctv

對啲曱甴黑警謊言大會有咩好討論, 有佢講無你講
佢乜撚都岩, 你乜撚都錯, 有咩好討論?

問佢 依啲只係警隊嘅指引
你哋高層點確保每個狗仔會跟住去做
例如前線狗仔都唔show pass
你叫大家點相信狗隊？

咪好誠懇咁講歪理，最易呃人，特別係只睇tvb嘅人

警察比假口供

記者麻煩幫手問下

過往警署都曾發生過警員強姦案件，點樣令市民相信你哋冇打人，冇侵犯任何人

問吓佢旺角警署強姦案個警員本記事冊有無寫到點樣插入女受害人

1隻狗淨係查1件案?

PUSH到記者問

一黎佢點解知係佢?
二黎CCTV肯播都無人信, 有真事佢敢播?

PUSH

咁鐘意播片 又唔播 唔係淆啊？定要時間做假？

Push

膠層：我地相信佢地係professional

記者一定要問
咁最後係咪全祼搜身
門口係咪一個警犬都冇

不過最L驚佢哋自己拍片

好撚ON9 已經唔撚想聽
痴撚線
夠薑公開CCTV LA 屌你老母

推

東方

警署搜身房外面既CCTV佢夠膽出就可以收到對家皮, 睇佢敢唔敢

咁你覺得有冇查?

有講NUMBER又點
唔會只係搜過一位女士呀

可能係老姑婆
或者有老公都一定出去叫雞 有外遇

屌你班黑警已經做到出面係憎到啲示威者十怨九仇咁 仲點信你地係跟足守則
即係咁講 當有狗公話想睇下搜身 我都幾撚肯定啲狗乸會側側膊比狗公睇埋一份囉
唔通狗乸會嗌大交幫示威者話唔比狗公睇咩

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

江永祥個樣好撚衰

係真就播左片啦
黑警咁鐘意播片

方丈

push

點解CCTV睇到搜身時間幾長？ 即係搜身時有CCTV錄影？

因警

東方好波

即系記事冊做假？
還是佢搞錯咗地點？

麻煩記者問

瘋狂狙擊
得罪左唔應該得罪既，抵啦

除哂衫攡係到都話佢阻街啦屌

滿口謊言記者會

中風狗

出入房時間架麻

查完都係流料黎....
等同監警會...

敵人既敵人就係（暫時既）朋友

黑社會假口供

輕傷點解骨折?

表面傷勢都無囉
串到

骨折會有咩表面傷勢？

骨折叫輕傷???

姦完唔落薄咪唔係姦囉

冇提出要送院就唔洗送去醫院

之咪係，入到狗屋，狗方做乜都得，打死人都可以話企圖反抗而被逼擊殺

擺明信唔過狗隊

吹水大會又開始

東方
DLLM ER SIR又掹大眼ER大話

骨折係輕傷

內傷呢?

咁你唔係專業醫務人員，佢地話受傷你咪要送去醫院囉
唔係你話無表面傷勢就係無事呀嘛四眼狗！！！

肛:我認為冇延誤
嚴重骨折係輕傷
阿Sir斷診唔駛你教

佢地知佢地講緊大話
我地都知佢地講緊大話
佢地都我地知佢地講緊大話

喂喂喂，收爹啦屌你老母，冇人會信你哋㗎啦

er er sir解釋唔到

咪就係囉, 所以佢9 UP話查咋嗎

冇資料 你認為乜撚野呀

屌,骨折都輕傷唔洗送院

骨折實有表面傷勢?

你唔係專業你點知佢輕定重?

骨折可以有咩表面修呀？？？

唔該全場記者要即時追問
輕傷點解會骨折?

骨折係輕傷???

言之無物，一句我認為，完全冇證據

即係賴落救護嗰度?

打到人內出血都無傷勢㗎

唔係專業，所以覺得你冇事 你就係冇事

好矛盾喎ERR SIR

係喇, 裂痕, cls

你唔係醫生又知唔係重傷?

1個現場送院

er er 可能

摩擦力

越答越細聲.
(因為無資料)

呢D垃圾記者會唔好推啦好嘛
咁關心做咩

骨折都唔嚴重

我認為？

肉眼會睇到骨折? 你憑咩認定人地無內傷? 你專業?

冇表面傷勢唔洗送院？

你唔撚揣測？你到依家都仲未有資料喺手？

嚴重骨折呀死仆街

屌你真係好撚西
不過東方呢個記者jer得幾恆

吹水大會

WOW 骨裂唔算骨折?

Cls 裂痕都講得出

er er er開始唔知答緊乜啦

即係人地洗唔洗入院係你地D狗認為唔洗就得既話, 即係冇尊重傷者意願啦

明明話新屋大 又得幾間房見律師？？？？

死肛門狗

記者唔該全部要 chur 住問問題好似 7 月咁

嘩，你睇到骨折呀

咁你又唔比人去醫院？

你冇醫務知識咁你點 judge 佢嚴唔嚴重呀？
仆街 生仔冇屎忽呀江永祥

屌
記者們針死佢啦成個回答都無邏輯可言

唔踹測但係你全部內容都係測

肛蛇越講大話就越係啦得密

發燒有裂痕

所以冇意識咪咬手囉

唔係專業又扮專業話睇唔出傷勢就唔送院??? up mug 7

你老母

好似髮絲咁幼嘅裂痕

不推文囉咁

得啦，自己做埋醫生

我朋友？

問佢北區醫院打阿伯嘅黑警本簿仔有冇寫自己打人

撞車咁嚴重啊，骨裂啊

屌你啦 骨折原來肉眼睇到?你D骨生係皮膚外

冇表面傷就冇內傷

唔做任何猜測 但又話人地可能係hairline crack 自打嘴巴喎ER SIR

好撚嬲 點解可以咁厚面皮

D狗仔狗女9月1開學
多左幾條髮絲既骨裂都唔好問點解 係自理反應

屌你老母臭西

點睇得出裂痕

作 d 理由假撚到

你老母你Ｄ人受傷可以即刻送院
咁示威者呢？要俾你撚十鳩幾個鍾先可以送院
我屌你啦撚樣

唔講以為啲骨係show到出黎呀

骨折輕傷既結論係點樣得出架？
你經歷沙場幾十年見好多傷勢而得出架？

骨折你竟然話係可以好輕？

你相信 你係醫生呀

靠你對狗眼判斷？ 收皮啦

我相信？我認為？

我朋友 都出埋黎

點樣受傷，同你點解唔送人哋去醫院 有乜關係

拒捕就可以打到佢骨折？

狗隻受傷
WFC

記者點解唔CHUR住問

有無人知中風狗有無仔女?我替佢仔女擔心

推比記者

東方
問1: 骨折後幾時發生？係被捕時受傷，點解唔直接送院？送到新屋嶺先轉送院，咁係咪延誤治療？係咪犯法？有D人係直程無問要唔要律師？

答：
視乎被捕時嘅傷勢，嚴重嘅當然會送，
同埋視乎有無要求要送院，
有D人直頭無表面傷勢，淨係話腹痛，
所以要安排先後次序

追問： 骨折點解唔係有表面傷勢？
答：有D骨折唔明顯，舉例有朋友骨折係HAIRLINE CRASH

真係中過風?

最低武力係要打到人骨折？？？

9up完未啊屌佢老母

唔講以為骨折係普通撞瘀

係咁講“係喇“，即係冇講過啦

講咗啲咩

點解佢可以做埋醫生果份? 記者有冇聽到?

根本就冇人信你哋！！！
你哋講乜都係冇人信！！！
所以先至要成立獨立調查委員會呀！！！

講夠大話喇，屌你老母

講嘢講到咁撚樣 唔似咩
未中咪祝佢盡快中

新屋嶺完全是香港黑歷史

個道理就係咁簡單架姐

屌你老母江永祥 串撚到

Chi-na Daily

你地唔係信下？
真係拘捕造成？

你之前又話由狗隻決定傷勢輕動去決定送院次序
邊句真呀.

原來骨裂可以表面睇到裂痕
長知識了

咁真係似似地
BTW 老豆有冇搵到呢個仔

屌你老味我細佬中三英文都好過佢

未撚死, 所有都屬於輕傷

佢話痛你就要送㗎啦 你都識講你唔係專業人士 咁咪俾專業人士決定囉

究竟我地可以做咩
日日聽佢地係度講大話
我好辛苦

比少少火得唔得呀 記者
六個人骨折呀 唔爆鳩佢都唔好問到口震啦

拘捕做成又點撚樣
都要送去醫院㗎屌班狗

新品種：英文紅媒

記者！追問啊！！訓曬啊？？？

呢班真係賤人中既賤人
咁撚賤既野都講撚得出

x光眼呀？

12歲~15歲

江永祥成日俾人問得多就嬲嬲豬
唔想答咪柒出嚟啦，縮返入你老母個閪度

屌你叫佢自己睇資料啦，阻住晒啲時間

記者有冇火架？
屌佢啦 大大地咁屌呀

we may appoint

公開 CCTV

你覺得你同事打撚完人, 會唔會同你報告?
點解可以咁肯定佢地無做?

沒錯！
而家狗仔做埋救護員，決定你送唔送院。
就算無表面傷勢，腹痛都可以好大件，可能係內出血或者內臟撕裂，都可以係盲腸炎，
點解唔即時送院！！！！！！！

真係好L廢 點解日日採訪比狗撚都可以無火

記者比啲火黎反搏佢哋好唔好? 你點用眼睇到骨裂骨折呀?

一定會剪接同埋修改

推爆你老母

追屌啦
佢地連行家都可以講成甲由，唔係輕輕放生呀？

即係有機會有???

err er sir一定有呢個特殊技

私隱專員拎唔拎到

睇下有冇記者問囉
依家明顯係質疑緊班狗既可信性

喺到講幫民記駁
駁你老母咩係警犬吠叫會想駁民記就真
on9講咗幾撚多次咪撚喺到推live

推，幫問

不如記者用全力用英文發問啦.

起碼追問一條YES/NO QUESTION啦
起碼追問一條YES/NO QUESTION啦
起碼追問一條YES/NO QUESTION啦
起碼追問一條YES/NO QUESTION啦

究竟我地仲要睇佢地做馬嬲戲做到幾時

不過真係，宜家啲記者，冇晒以前嘅火！完全係靜靜地等人哋讀稿讀完就算咁……

係時候比啲掌聲記者，又混混沌沌等放工

公開CCTV!!!!

即係可以打到佢地骨折啦

廢撚左佢啦成班垃圾
完全唔撚講人話
打撚死哂班狗就岩

謝皮蛇係咪肺癆呀
咪撚傳染啲記者呀

睇字都嬲都癲

真心聽到好撚嬲

仲要唔追爆佢問其他野

謝SIR 做咩扮病

記者已經冇曬火火

6個人骨折得1個人要求事前睇醫生？ 你係咪當人on9?

呢度呀記者

講咗幾撚多次
如果呢個記者會會對警犬有害（即係你地覺得既Q&A）
佢地點會搞呀on9

問埋...強姦案個警員本記事冊有無寫到自己有強姦女受害人

咁問無攻擊力 呢啲指控一定要有證據先有力

冇突破性既問與答，日日錄音機完全唔想睇

可能坐冷氣房唔小心凍親
前線就食煙食到病
佢就吹冷氣吹病囉

蘋果追問

李詠希

即係佢求其叫個大人望住就得

支筆就係人地度，你覺得呢

骨折呀, 唔係骨裂呀, 斷咗就斷咗, 關咩hairline事

蘋果同東方合作

係咪恰個女手足唔會敢拎 CCTV 出嚟 真係好撚賤格 二次傷害 逼受害人再去面對創傷 屌你老味 勢不兩立

李詠希bb

蘋果妹妹

????????

即係popo 做都可以

connected

冇資料喺手啊我

詠希bb

bingo

我無資料喺手 中

唔敢答

蘋果妹妹幾有火

屌你老母咩er狗

冇資料 蘋果屌得好！

又冇資料

又冇資料, 屌你老母, 兩個禮拜啦

唔通寫有強姦?

查就一定有查 不過查完幫佢毀滅證據啫

屌你老味單單都冇資料，咁你出嚟做乜㗎

好波

又無資料.

又無資料咪撚開記招啦屌你老母

靜撚左

又無資料 屌你老母臭閪咩
幾時有人問名呀

乜撚都冇資料

屌你老母

屌狗屌到佢

點撚樣肉眼睇到無骨折呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

Dead air左5秒

屌你老母 冇資料咁你又講可以睇到傷勢?

日日都無資料 幾多個星期呀
er er sir

冇資料 黑面

Er你老母閪咩er

又要記者入Q等回覆呀 ?

佢頭先話有狗除完人底褲但係無寫落冊就即係無丫嘛

你洗撚問HA 咩

之前又話表面傷勢 依家又醫生報告

要返去睇睇
典型老師追功課話遲啲交最後都係無交既玩法

你有尊重過個人資料咩?
有就唔使入醫管局電腦非法攞料

答唔到啦柒頭

你評乜撚野估

咩資料都冇
你開咩記招呀

同事評估？你係醫務人員呀？

冇資料=答唔到

你無興趣可以出返去。
事實上上兩次民記都係針住狗仔會嘅言論再反駁，
民記都講明民記嘅目的係要避免政府（狗仔）單方面扭曲事實。
唔睇又點反駁佢嘅扭曲言論呀！

Ok大家下次識做

柒撚濛濛不知所謂

翻譯機

狗狗：無資料
人類：唔識答

開始鳩噏

有共同敵人就是朋友

你又唔係醫生 憑咩評估傷者傷勢？

下推比救護 你仆街啦你

法律又唔識
一陣又話我識醫理就做醫生啦
屌死啦黑狗

啱窩

你有資格評估咩？
又話唔係專家？

你同事係醫生？？？

評咩估呀
爆哂牙都唔送院？

不如直接問佢地姆時齊資料再叫我地黎聽啦, 唗時間, 番D時間番去3P啦啊SIR

究竟佢咩事可以即時送入院,駛撚醫護報告呀
9唔撚搭8

講完又話冇資料 知唔知自己UP乜春呀?

所以警犬比醫生更識評估 ????

黑警傷勢評估 你都唔係醫生

宜家又識答尊重病人私隱
之前又偷雞 屌你

請問咩傷先可以即場去醫院

啱啱先話啲狗仔冇足夠嘅醫學知識冇辦法評估傷勢

警車唔可以送人去醫院架咩？

9up大會

好想自然反應打撚到班狗骨折

既然有資源一車車去新屋領
點解冇資源去醫院

你唔叫又點知無咁多白車呀?
你又撈埋人地個份呀?

急救？
你係壓佢個頭落地下令佢更加傷喎屌你老母

有人暈咗 睇直播. 班狗都唔call first aid/救護又點拆呀?

醫院淨係白車先入得？警車唔可以送人入醫院架咩

你哋成日話自己唔係專業，咁點評估佢係咪需要即時送院

門牙甩左，成地血都係輕傷
真係成盤係血，當佢冇事

去睇醫生班狗自己應該會有record寫低咩事
同邊個陪傷者去醫院/去邊間

仲做急救添呀

你幫消防決定救護車有無能力呀?幾時輪到你幫佢諗埋?

肛狗 李狗
屌你老母

李詠希唔會令我地失望

教數學

仲要做手術，落藥都想有狗睇撚實
乜野尊重病人私隱？

但個問題係被捕者想要律師 你唔比佢叫喎

警車只會送人去被侵犯

有冇白車係佢評估? on9?

蘋果妹把聲好易認

日日都無資料

屌你老母死閪佬

詠希BB

不停自打嘴巴 好撚嬲

apple 終於有人識追問

有曬表面傷勢都唔送
自打嘴巴

臭西聲

咪係 同大家講私隱
我呸

好撚串佢真係

你班狗教人計數???

嬲嗱？答唔到

李詠希多謝你

張相咁撚明顯, 咁都話唔使送院??????????????

咁又話睇到可能只係裂痕?

減一減個數
減你老母啊黑警死全家

打撚到你暈埋
講唔到病情
送入新屋嶺

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

因為多人所以就唔送院?

tvb

點都唔係透過你哋個麻雀腦評估啦

最撚串就係江蛇

狗隻肯俾義士上白車咩?

無啦啦教數學，
但佢計得好快

估估下，以為扮暈玩野
狗眼就係證據

個咀爆左仲可以點講野去醫院

話說君雅bb呢去咗邊呀

愈黎愈臭串，一隻李狗一隻江狗

甩牙成口血都要佢自己講先會叫白車
同盲人偷睇國家機密有咩分別

唔可以單憑畫面，但可以憑現場狗隻評估，轉頭又話唔係專業人士

tvb又幫手spin

啱呀 有救護車點解唔係救護員評估傷勢

咁你關起佐示威者,之後你地唔撚出現,
係咪就當當事人唔需要??

係時候護航

就算比你真係話冇咁多白車
咁你現場有幾多個送左去醫院阿
冇理由一架都冇阿 屌你老母死黑狗

江狗九唔撚搭八 詠希BB好波

屌你老味真係一d邏輯都冇
點解你當時唔即時送院->其實好多時候警方都有call白車
咁係咪我殺撚完人我可以話其實好多時候我都係良好市民?係咪就代表殺人唔使負責任

兩條問題都好垃圾

即係話黑警廢

公我贏字你輸

求江畜兒女

823俾人拖行加俾人毆打個男仔冇人問？

濫暴呀屌你老母！

又話會睇表面傷勢又話要當事人要求
係咪on9

TVB
又比狗仔解話

第三條ok

TVB又問曱甴

有巴打話你專開政府部門記者會post

笑死

Er Sir：我從來都係一個有禮貌嘅人黎架

tvb咁高質嘅

垃圾TVB

tvb問乜撚野呀

最弊頭兩條垃圾

好似比狗blacklist左
唔知有無封ac

夠面皮厚就得
食屎狗嚟

Tvb今次問得好高質

TVB想唔撈?

謝Sir派牌

tvb 少有咁 chur

屌咪叫江sir答啦 佢口才差到...

TVB反了反了

TVB第3條OK 其他廢

上幾次記者會個個喂~~真係好正

此地無銀, 撚有講過係你班狗, 係人都知係689啦

謝拉特

其實第二條我都想知

Tvb呢個人不嬲都問得唔差

又話自己唔係醫療專家又自己評估
無撚野呀

TVB

自己唔洗答

射曱甴比肛蛇
謝振中好狗

返去會唔會炒左佢?

tvb 不嬲問d 問題唔錯
係播出黎一定係紅底

對TVB零期望，反正班狗揀紅媒都係用嚟 kill time

迫佢講傳聞老強單野？

幫689個網宣傳

大家識做啦
懸紅無問題WO
我屌你老母睇下3萬隻狗有錢定全香港700萬人有錢

冇左芝華華指點江山 冇眉狗坐返正

鑊鑊都射

唔理想囉
次次都係咁答架啦

Tbb問執子彈問得 ok wor

即係可以買起佢？

俾唔俾到咁多錢

出錢捉狗狗

不嬲都係高層仆街

689囉.
李賤狗又想笑了.

俾唔俾得起咁多錢

懸紅示威者=ok
懸紅黑警=犯法

無所謂，咪笑囉
因為之前一直都係CDROM
但6月開始極度關注，所以開POST有咩問題，
而家講緊嘅係反駁佢地嘅扭曲言論

TVB痴左線？夠膽問最後問題

江狗好賤

叫江永祥答曱甴一陣又話唔理想
自己不嬲有禮貌?

唔係咩重點啦

佢話要考慮警方利益先接受懸紅

懸紅搵黑警資料囉咁
你夠我地眾籌咩

我就從來都係一個有禮貌嘅人

犯法就無辦法 屌

點可以隨便懸紅
我隨便一個市民都可以俾人咁做？？

俾到錢就唔犯法LA

幫你講埋
做完冇錢俾係叫詐騙

可唔可以問得叻D
先問佢接唔接受我叫你做狗
再問點解警犬叫人曱甴

懸紅POPO又點睇

肛蛇避重就輕可以主答子彈唔答曱甴

係咪我地都可以有樣學樣

冇犯法 咁警方又要考慮d乜？你老母你噏乜鳩

tvb不嬲問問題係問得幾好

懸紅大陸紅媒記者

無犯法？可以懸紅搵警？

肯定係

有5000萬派

係囉 dhlm

哦, 689都係狗嘛, 佢地心裡都認一伙

班狗真 on9 子彈都可以跌

其實不如冷處理POPO 記招算啦, 反正都唔會有咩好話, 睇得多人都變得唔正常

偷笑蛇gif.

要分佣金

點演譯啊, 答未啊LLM

跌野唔洗罰？

雙重標準都唔係第一日嘅事了

點做野呀差佬 咁唔小心
下次失槍點算呀

點解可以跌一發子彈

懸紅無犯法？

四十多碼 右腳腳面拉弓

仔細思考

係猿志偉問題啦

個市民分明作出來

懸紅係咪掃毒2睇上腦

唔見左成個快速上彈器果個唔係呢單?

跌子彈都可以唔理

頭先個八婆回應左啦
話要停止抹黑狗隊喎

得10000 1人都分唔到1蚊,
啊蛇數口唔好喎

粒子彈同個袋分開咗
跌就跌啦

檢討下啦屌
咁多個得你一個跌 on99

唔講以為香港冇街燈

太陽出番黎之後

good ar!!

你up 乜鳩

又唔太理想

ON9 成大隊人都搵唔到
要個市民搵番比佢

睇呢度呀記者

唔太理想

依家係講過咁多次都唔改呀屌你

求記者追問搜身女仔既事
佢地有走廊cctv家麻
身無屎就公開啦dnlm

我唔信有人搵到

壓力大撚哂呀？

下? 子彈細就可以跌?
唔見你跌原子彈?

睇呢到

有太陽先出黎搵
屌你老母番通宵更班黑警訓覺就訓覺啦

應該係清潔工

接受到即係 暴徒

子彈可以咁隨便就跌㗎咩？
唔駛負責？

又唔太理想.

你又冇資料, 又你理解, 乜柒都你講哂
不如比你開個TALK SHOW啦好冇?

壓力大撚哂

懸紅休班黑警

休班警係普通市民，甚至係潛犯，香港最大犯罪集團係咩唔使講，預防萬一，咁樣懸紅就冇問題

係高空跌落黎

即係下次警員叫曱甴 我叫警員狗都算係可以接受

屌你收左份糧包受氣架

你班狗著制服架，代表警隊

納粹黨，圖西族大屠殺喺佢心目中都只係
唔太理想

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

唔睇就抵你地日日比警察撚

PPRB 全名 'Police Play Reporter Branch' 拉隊走啦..........同佢癫

乜撚野你地都冇辦法

公職人員同市民比？

壓力大晒？你地受薪架wo屌你

咁你管下你班人啦
尊重係邊呀
市民行下街又俾你鬧
互相尊重係邊

警察先生

警察先生好都講得出

dllm又講壓力
你抗壓有問題就睇醫生啦

我地皮幾野比老細屌有冇屌返老細做曱甴呀

下? 尊重? 你同我講尊重?

佢個語氣好撚侮氣喎

叫暴徒係咪尊重啊 dllm

唔理想 有壓力 要體諒
我屌你老母啊 狗

你膊頭有花㗎你都冇辦法邊個有辦法管住班狗仔啊

夠薑就隻抽啦

sexist

和平D叫你聲呀SIR都比你打啦

警察同市民比？你地紀律部隊嚟架唔係專業架？仲要市民就鳩你？

有無處分
無嘅話你日日跌 我交嗰份税咪比你揾子彈

甲由
人渣
垃圾.
全出自狗班口

唔可以接受 你咁樣太唔尊重狗仔

咪係 唔好搵市民出氣

叫曱甴有冧把係咪可以處分

唔太理想 尊重欠奉
壓力?You are well paid for it popo

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

犬隻警察先生，還眼！

毫無紀律
冇辦法啦下
唔太理想

講緊背後既dehumanisation概念，係一個合法持槍既「紀律部隊」口中講出黎係危險到不得了

X警係 fair comment 喎

尋晚啲狗大大聲屌記者話「我地執行職務唔關你事」呀屌你個臭閪

但係冇停職，又冇number投訴
dllm

又派牌

直接問點證明警察無講大話啦屌

邊間媒體？㗰哂

冇意思，總有tvb果啲紅謀會播
少左記者為難，佢地會鳩up得仲high

有壓力就可以辱罵做曱甴？
你份工本身就係要控制自己情緒去執行職務，
隻隻狗都手持武器，有壓力就可以控制唔到情緒？

日月

啊SIR話細就可以跌啊
下次跌原子彈嫁你老母

班記者廢咗好多

明報三條都廢嘅....

謝狗係咁派牌

謝Sir：

未聽過個員工公開叫老細做小強
佢係咪 on99架
壓力大咪去叫雞囉

係勁廢

重點係跌一粒 仲要係子彈夾入邊？

執柒左佢啦

正解

班黑警下次會唔會跌左眼珠落地？咁細粒

"有"資料就大大聲
無資料果陣一定越講越細聲.

係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇係喇

班香港人幾時肯罷交稅

想問下點解O記 可著老西？

開槍殺左人都係有壓力，要體諒，不太理想

真係好無恥

不如你比人仆濕個頭試下, 咁咪有知識囉

其實真係做左都無得認,一自認,仲唔全民勇武咩.

除非有勇絲出黎指證.....

個頭穿咗係擦傷

流到成面血都唔知嚴唔嚴重?

乜都冇資料就返入去啦
出嚟做乜鳩

星期六影住都大大聲講"你地班乞衣，暴徒，垃圾"係咪又尊重呀

黑警先生

721 811 721 811 721 811

其實都唔使開記者會啦～由佢哋播片讀稿，播出咪算囉，大家慳返啲時間！！！！！

er sir心諗：比我抖下啦...仆街老頂

你承認你地有人未如理想，但又冇 number俾我投訴
係咪要等班狗良心發現先改呀？on99

冇number啊 點投訴啊

警：你唔屌我老母我咪唔鬧你曱甴囉
市民：你唔濫暴我咪唔屌你老母囉
無限loop

警察先生 我屌你老母呀

問點解到而家問你地比名比no.都唔比，深水埗同大窩口都有人話你地唔撚比wo

爆頭流血等醫生報告

未入急症室何來會有

記者唔係越來越廢
我覺得係就算你咪尖銳既野
佢一句無資料就算鳩數
我係記者又要交功課 緊係有d問題 要佢答到

又前言不對後語了

投訴又點？即係當時都係要除？咁投黎做乜？

無表面傷痕等於體內無傷?

張家輝

你地按唔按級別做都成問題,
係阿, 誤解到自己除撚哂比你阿
狗UP

姐係有無呢件事?

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

早排唔係全民利君雅咩 已經班記者問條問題都口震震

手你老母冊啊，你哋有撚跟

犯人
定係要叫疑犯?

未判都係犯人？疑犯？

個女警好識講嘢

唔敢話呂小姐係失實指控

屌
未審先判
乜撚野犯人呀.

我睇都廢撚時睇大家都唔好再睇啦

呢個李sir成日叫人犯人
被捕人呀
疑犯呀

有人主動放棄見律師咩 ????

依家咁大權,點知會唔會俾人特別服待

有呢 d 權但你唔比人用

想問番警隊壓力下就可以出錯係咪即係唔尊業
錯漏百出
醫院打人
跌槍跌彈
做假新聞
唔可信唔尊業 講乜都無用啦

隻李狗真係屌

狗仔一個警員話D「雷射槍」整到眼唔舒服，
就響記者會大大聲講，
市民骨折同甩牙同臉部擦傷就話無表面傷勢，要自己要求去醫院，
狗仔係人命，市民嗰D 唔係人命？

你老母鳩噏完未

叫佢為自己叫犯人道歉

打撚到人骨折先 再問人要唔要見律師 ???

d記者收哂火

都係嗰句啦，你叫人點樣相信你哋講嘅就係事實先？

佢地個腦萎縮到細過粒精，下次會跌埋

死仆街李狗

即係被人拉就恐嚇佢如果你見律師就打柒你咁樣唔比人見囉

成撚日答埋D大原則既野有撚用呀?
而家問題係你地唔跟個大原則做野呀嘛,D記者問題又係有時唔到位

屌你老母
咩叫犯人呀.
未坐架.

意思即係市民唔主動要去送院...就算昏迷都唔會送

幾好笑
如果我無律師, 出面有義務律師會唔要?

D問題好廢.....

幾個月黎 講一定要搵律師 邊有可能唔會搵律師 吹水都吹好啲啦

答又差 問又差 屌你老母..果然搵得錢多都唔一定係叻人

好冇火，好唔尖銳

我無資料喺手 準備

問得好 邊間媒體

不如記者比張記者証我地問啦仆街

成班廢問題

cable?

重點係. 呂小姐係由醫院去狗屋架
點解仲要搜身

送去新屋嶺

Dog’s logic

cable 子彈呢題問咩

CABLE

推到記者問

戚閪肯定話冇資料

其實日日睇都睇到麻木哂 班狗咁撚無恥
睇咗咁多日問咩問題都畀班狗SPIN走哂

問個個尖銳,但答個個廢...

林鄭又話有能力 你又話有能力
on99

係你老母喇咩, 係咁講大話

問搜身係好，但問法問得好差，完全比機會警犬亂答，希望陣間佢會追問

警方絕對有能力處理現時香港嘅亂局

各位手足，加油

上次係唔敢答搜身後先簽form, 點解冇人追問

狡辯會

不嬲都係....

老化

子彈袋老化，所以跌一粒子彈

下 你地d裝備唔撚洗check左先拎出去用架？

點都係廢答啦

唔通話果 2 個係男咩

推爆佢

沙咀道彈殼搵番未?

咪係....

又唔見你枝槍老化到會自爆

屌，你果team人有女係人都知啦

同大陸d跑手咁，即時變性

喺醫院嘅時候已經有女警全程望住佢換衫
離開醫院嘅時候身上只有一張身分證

遮到咁你話佢係人妖都得啦

子彈袋老化都講得出

蒙住面係男係女都係任佢講㗎啦 呢啲唔問都罷

屌 屈個女仔講大話?

冇人問緊急狀態令？

20次……

20
狗公爽死了

越答越快
心虛?

點解仲有人睇 我老豆藍屍已經睇厭咗

即係話受害人作野?

廿次屌你老母

完全唔提CCTV 唔公開詳細 睇黎剝光豬係真嘅

狗乸比人插

當你都係廿次架啦仆街

人地冇公開身份，又話冇投訴
點解佢知係邊個？

sorry miss左 咩野20次

DLLM 唔係問你成年有幾多次 係問個女仔
你迫人剥光唔簽紙梗係無record啦

20次完全脫衣搜查

不如再問班警遮哂樣又冇number
市民可以點投訴

即係唔同意都要俾人除衫搜？

值日官好有信用喎

疑犯警署自殺身亡 值日官簽到簿造假承認無巡倉

企圖非禮案疑於2016年7月被捕後被解上裁判法院提堂後，續還押北角警署羈留室期間自殺身亡，死因庭今午續研訊。時任報案室助理及報案室值日官承認，未有按警方常務訓令規定每25分鐘及每1小時巡查疑犯倉內情況，但他們在簽到簿上簽署已按規定巡查。

現已退休的時任報案室助理高級警員陳偉明供稱，2016年7月26日下午2時55分經過還押死者林繼偉(43歲)的3號倉時，看見死者林繼偉的腳向牆，面向倉內洗手間，覺得奇怪，蹲下呼喚他，但對方沒有反應，故陳連忙取出鎖匙開啟3號倉，惟死者的身體卡住倉門，只能開啟約1吋。陳供稱看有死者的頸上被一條黑色繩狀物纏著，面部呈紫黑色，腳部著地。陳立即知會值日官警署警長吳沛樞，由同袍召援，最終消防員到場開啟倉門。

陳承認須根據常務訓令，每25分鐘巡査倉內情況，惟他只在當天早上7時40分見過死者、8時50分監視死者洗澡及中午派飯予死者外，其餘時間均沒有巡倉，卻在簽到簿上簽署確認已巡查。吳亦承認當天只在早上7時25分唯一一次巡倉，因「當日真係好忙，各人有各人工作，當日我處理咗好多嘢」，而沒有巡倉。死因裁判官詢問他為何不容許下屬沒有巡查下簽署，但自己卻如此做，吳解釋因當天很忙，原定當天是他最後一天在該崗位工作，但強調自己有留意白板有關倉內疑犯記錄。案件明續審。

屌 你shame of 女人呀!!!
人係女人 你係女人 唔撚尊重女人權利
食屎啦 你地班仆街狗大話連篇 生仔無屎忽

SCMP 好撚廢

仲有, 有狗隻話許智峰係監"鄧" , 咁又點弓解釋呀.

training 問黎晒氣

露咗底好耐 唔好Expect咁多

scmp

市民難以投訴呢點, 你可以去黑警投訴課投訴

問題好廢....
屌
馬雲架?

er sir又er啦

脫衣搜查根本唔合理
拉示威者唔撚係拉毒犯呀屌佢老母

聽日集會見啦

又嘥問題

喂戚夏瑜
你有冇仔女 祝你仔女比狗姦 DLLM

利君雅

係 紅底

POPO話係就係

They keeping use

記者唔該問下誠信問題呀，預咗班狗會話個別事件同埋信就信，唔信就柒就，都試下問呀

係街見到呢隻狗乸可以除佢衫
因為無寫落簿=無做到
madam教既

erer

有冇人可以說明一下之前大概講左d咩

都係廢話嚟，講完等於冇講
知嚟都冇用

ARARAR.............ERERER...........

知完會更嬲

狗乸聲稱 唔係3C級需要全裸搜身.. 話有誤會/ 誤解
我想問作為一個成年人.. 女事主會唔知咩叫全為祼?

麻煩記者朋友幫我問下

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

江狗係咪笑乜鳩

叉our beast

如果喺直播個時D記者一齊拉隊走就震撼囉，唔知有冇可能發生呢。

搓OUR BREAST

肛永長

夠冇左隻眼嚴重？？？？

難d啦 職責黎
走左咪得返紅媒

唔會 佢仲有自己人 cctvb

你嗰啲就protective gear 我哋嗰d就aggressive weapon

又紅媒，又問垃圾問題

又係紅媒

新華社真係日日都有得問

無寫落簿, 者係唔應該做 但係做左
者係 1)濫權, 2)公職人員行為不檢, 3)違反警例, 4)性侵
黑警唔追究就麻包袋果兩位

屌, 有冇聽書呀

想問下今日有無即時傳譯?

屌大陸記者，次次問d成日講既問題

DLLM紅媒問埋哂啲ON9 問題
識唔識GOOGLE?

蝗躝啦

又浪費問題

新華社日日都問無聊問題

baidu

多謝紅媒，集體送犬子女翻大陸讀書

紅媒無得GOOGLE

問埋啲垃圾

屌 係咁傳波

點睇?
咪咁睇囉.
on9婆

謝老四傳錯波

法國日日最尾嘅問題都好大機會係紅媒廢問廢答嚟完場

警方在上周六及日共拘捕86人，涉嫌非法集結、襲警、公眾地方行為不檢、阻差辦公等，部份人被捕後需由警署轉送到公立醫院接受治療。據了解，前晚伊利沙伯醫院接收了6名由紅磡警署送到醫院的傷者，截至昨晚仍然留醫。據了解，他們頭部都有受傷，其中一人右手尺骨骨折，懷疑是手肘大力撼到地面而致，需接受手術醫治，否則活動能力或受損。有醫生形容，有合理懷疑大部份傷勢或是警方拘捕期間造成。

有冇記者問？
返工無睇

交失波

派錯功課 李sir望住佢

883人

係喎 唔記得人地得百度

883個手足被捕
6個手足輕生
大家點可以放棄？

今日無問721 721 721

竟然仲有連登仔睇
浪費人生

蘋果問咗了

樓下放催淚彈呢

咁驚返大陸讀囉
大陸覺得你地好威威架嘛
一定冇人蝦啦

問題係唔會無啦啦比人扔爛野呀

蘋果今日有問
立場就好似冇見過

咁如果你屋企樓下比人射催淚彈又接唔接受到

驚就唔好番學

宿舍維修關佢地咩事

咁你諗下你屋企有催淚彈啦

支那媒不如問幾時出坦克車死晒班暴徒啦,嘥時間問啲無謂嘢

知己知彼呀

去大灣區啦

都冇人要恐嚇

你攪人仔女就真係齒冷

你班狗覺得自己岩, 又要驚自己子女俾人搞?

屌佢老母 咁既野都講得出？

你地就真係令人齒冷

全香港人都無子女
得你果3萬隻狗有

還左眼未? 還左條命未???

用下個狗腦咪知點解俾人類針對囉

佢哋應該係用依篇出新聞

唔同你玩就恐嚇

黑警射爆人隻眼,打到人骨折,由得班黑社會斬人,呢啲行為又齒唔齒冷呀?

行得正企得正驚咩比人搞

黃絲就要學校嚴厲處理，你哋班狗嘅子女就要人哋公平對待

開始驚啦? 好期待9月2日開學

記事冊唔可以假??

真係接放學呀屌你老母

新城

問乜呀 室內一定無CCTV啦

你地D前線犬咪又係咁樣對人地個仔

「專業」呢兩個字由你班狗個口講出嚟真係好撚難聽

新城問得好WOR

有記者問左.
肛狗答: 佢地班狗唔係專業醫護, 不過現場既狗係現場(扮專業)覺得佢地無需要, 所以就唔送人入院

造假

問得好！

RTHK好波

東方記者有mon po

記事冊做假

你地子女係子女
人地子女就唔撚係子女呀
朋其朋，黨其黨

新城唔錯wor

北角單野真係好鬼

紅媒好擔心 狗仔狗女比人欺凌
證明方向正確

撚狗

To江蛇：係囉係囉，我都唔係好明點解差佬有仔女 有老豆老母生都會做得出虐打其他人嘅行為囉

你地乜都做假，點證明自己係可信？

有問記事冊做假 讚番

唔洗動手打你仔女
淨係杯葛你唔同你玩，唔同你講野都夠
當你隱明

連登搵

Rthk呀！

又繼續無資料

岩呀 一路追問

你地D仔女就係仔女 人地D仔女就唔係人 任打都得? 你老母!

講番北角拘留時自殺單野
問記事簿有冇做假

係新城.

問得太長啦屌

直接無視佢哋算晤算欺凌？

我聽到新城

記者 愛你
sorry 我認錯

記者真係直接上POST揀問題好過自己諗

唔算呀，都冇搞到人

屌狗隻做假

而家個機制係廢, 所以先要有獨立調查, 咁先係保障大家, 公平公正

呂小姐單野唔係搜完先簽咩?

想問rthk問咗咩

耐又話耐，啱啱發生又話冇資料，咁開乜嘢 press con？

你地個紀錄咪不公囉
屌你

4分鐘……

搜完先要人簽, 事主唔簽

狗乸聲稱 唔係3C級需要全裸搜身.. 話有誤會/ 誤解
我想問作為一個成年人.. 女事主會唔知咩叫全祼?

點解有出入? 點解? 點解?

麻煩記者朋友幫我問下

On9你屈完我 我覺得被屈 我向返屈人嗰個投訴被人屈

快槍手

公開就可以啦
一眼就睇到有冇狗公係門口睇

作證人員係男定女?

問你有冇做假wor

公開cctv以表清白

要投訴先有調查，去投訴果時再被要求脫衣搜身咁點，係咪可以拒絕？

又獨立事件唔應
屌你

呢條八婆係咪女人黎

又話冇cam，又話記事簿未必係事實
又話絕對唔係脫去內衣既搜查
真係講大話講到唔使本

12-15歲

15名細過16歲

罪你老母犯, 你班狗就真係罪犯喇

投訴警察課

人？

有CCTV如果真係無事
你方佢唔即刻拎出黎屌9番個事主 拎風向咩
擺明吹水啦屌你老味

佢無否認記事簿做假, 推爆佢

全部都叫哂做罪犯 疑犯呀你老味

班濕9狗都唔尊重市民同記者架啦
尋晚係live聽住佢地話立場者kick親係抵死
轉個頭收隊上左車就鬧街上面既市民做甴曱
每日4點記者會就係度講大話遊花園卸膊
DLLM
支持記者下次直播中途拉隊
班濕9狗唔尊重人在先 唔撚使俾面佢地 反正記者會都係垃圾會
777林奠係過街老鼠 你班濕9狗連過街老鼠都不如 因為你地做過街老鼠既走狗咋
MON POST 狗 睇住你後面 睇住你屋企老婆仔女呀 因撚住呀

未定罪就叫人做罪犯

去投訴警察科有用咩？on9
有用就唔會之前投訴兩個月只打兩次電話 兩次電郵 就算啦
有cctv都唔知丫！

Mon post記者朋友
可唔可以直接嗌Q，唔好再理個柒頭MC

可能搵大製片公司做緊片

合適成年人咪即係其他狗

真 佢地唔會夠膽取消記者會

記者會係用黎洗腦班黑警 繼續埋沒良心

係狗/蜥蜴人

問你白衫就講黑衫

問白衫, 佢答黑衫做左d 咩

問緊白/藍衣人呀.

嗰頭話尊重
依家就暴徒暴徒

一個就叫人罪犯
一個就叫人暴徒

又冇資料 記者洗唔洗直接播片比佢地睇

你又話你晚晚有睇直播既

強姦就可以即刻講, 無視黑社會呢 d 暴徒就冇資料

又見唔到，因為見到係你同事嚟？

白衫就冇資料

成張圖係到都叫無資料？

佢咁撚肯定？佢有mon住過程？
用乜做賭注去寫呢個包單呀八婆？

經濟女記者!!!!

即刻俾片佢睇啦，下下俾佢度定稿

尋日問到今日都無料

冇資料 即刻播片比佢睇

心虛啦 唔望人

黑衫就拉 白衫就放

媽：夠鐘比家用啦
比咗啦琴日
邊有呀！
我手頭上冇資料呀 問老豆啦
家用呀！
問老豆啦！我冇資料呀

以後都無㗎啦

新屋嶺！

經濟日報姐姐

白衫就人士 冇資料
黑衫就暴徒 咩衰野都好清楚

成個警隊剷起佢就岩啦 屌你老母根本已經腐敗不堪

頭先個記者都冇提及到有國旗
er sir不打自招?

姐姐有睇連登?

Google左戚夏瑜個名
發現左一d野
圖為灣仔警署的臨時羈留處，該窗口已改用強化纖維玻璃
有d似呂小姐描述被裸搜果間房

Source: 香港01

巴打突破盲點

我有啲懷疑班記者係唔係弱智，警犬就咁話無資料就得，完全唔覺得有問題

黑警而家乜都唔會做,只會拉同打示威者,記者,普通市民

經濟呢個次次都問得好

第二張圖睇到入面喎

係, 認得佢把聲
幾次都問到好到位

咁佢都吹佢地唔脹 唯有轉方向問

次次都好高質, 好好J

間房天花板角落頭有舊野 咩黎? 係咪CCTV?

答應我, 清算之日 所有曾出現係黑社會記者會講大話既狗, 都要先拔掉門牙 後送去大灣區

問得好好, 有不反對
你又封站

自打嘴巴

問港鐵封站！

經濟姐姐永無失望

唔通上台打柒佢咩...

下次 着白衫，揸國旗，帶碌棍，静雞雞，走埋去，D狗度，扑柒佢，冇得輸。

經濟最好波
今日Mvp

揾我？

er er 蛇

犯人? 你定撚咗佢地罪?

藍衫

肯定又9up啦
唔通同你講係為咗圍捕咩

記者好波
經濟不了

出面d律師入唔到去你唔講？

今日最高質記者

肛蛇串到

江狗真係痴鳩線
咩問題都可以咁撚到咁官腔

你咪撚咁串喎 er 蛇

屌
咩態度

痴線，囂張到

無罪推定is a joke

佢呢rd 答得咁撚串既

其實可以 混淆埋D藍絲 佢地個腦會hang機

呢條死仆街咁撚串

佢D態度西撚到

不嬲串過馬撚,仲話自己有禮貌

PPRB黎架? 咁串架咩

唔係第一日問呢啲問題，又唔播幾條片黎問，有相有片唔用，而且有利警犬既佢就有資料，呢啲你就唔屌佢無資料，真係唔知班記者有乜用

香港法治

咩排街症

睇黎佢坐唔到佢老細個位

cls!

被捕人士
不是犯人

Match？

可唔可以叫王先生出封信,
問下點解中風狗可以用咁既態度黎回答記著問題

police play reporter branch

乜撚嘢比喻

一個律師代表咁多人有咩問題呢
而家唔係先後問題
係有18個無呀

咁當然。
我指根本唔可信。佢地九成有用私刑， 嚮醫院都咁，拘留班狗會唔做？我唔撚信

記者可唔可以問下佢 未判點解叫人犯人.暴徒

你話佢地決定
點證明啊屌你

不如話去161輪米痴線輕描淡寫

要我信佢地選擇唔搵律師?

啱 謝sir答同一樣內容
但態度正常好多

難得既係班記者咁好eq，我就咁聽警犬講已經聽到嬲，佢地仲可以咁冷靜

邊個傷風

Madam Chick

私刑係一個問題
唔送院係一個問題

兩樣都有問題

賤撚到。
我懷疑就算拎CCTV，佢都可以拎段假的出來，或做手腳

真係唔撚想聽呢班狗閪講野

謝狗真係算係咁
佢派波都公平少少

係警局比警察打都唔係今日先有啦，安全喎

邊敢拎出黎呀

講緊出面有男狗睇.你就話房入面

肯撚定成條拍過啦

記者理論上係要中立

咁當然啦。
佢地冇資格做診斷或triage

單向反光鏡咋?

唔去踢波浪費咗

謝蛇分波沙維咁樣

肯撚柒定。屌佢老母

佢拎份野出黎, 讀完就算

冇答出邊有冇人圍觀

姐係咩罪行 ?

廢話 全部都係廢話

前線係咪有救護 or 醫生資格先
屌即係佢話ok 就ok

條八婆又開始縮
睇黎rthk問中左
個窗無姐到
出面係有人睇

踢炸彈, 明明就係神軒
一到腳即傳

收皮啦

無人問琴日黃大仙天橋圍捕唔畀記者影?

其他罪行pls breakdown!
就係想知嗰12宗其他罪行係咩

關站係港鐵決定

隱隱晦晦咁話檢查室有窗，有遮蔽（窗花?）
但走廊有幾多男警，門口有幾多，唔肯答
咁大家明啦

只係枱同櫈既方別
呂小姐好似話有窗簾?
但係呢道門有小窗口

射波？

即係黨鐵決定封站呀而家?

射翻俾港鐵
謝蛇d 腳法幾好啊